「我要放假」今年點解咁少8號波？

暑假都就過

變哂8字波